Captair, un projet des petits débrouillards sarthe et du haum pour fournir des capteurs d'indication de la qualité de l'air

le code est là https://framagit.org/haum/captair

un wiki ici https://framagit.org/haum/captair/wikis/home

apres avoir cloné ce projet pensez a mettre a jours les submodules

$ git submodule init

$ git submodule update

# CCS811
https://github.com/lafin/CCS811
